其實投票唸咁多做咩

講咩仁義道德，邊個維護到我既利益咪投嗰個，講到尾咪又係利益。